[守唔到寡]嘉倩BB下月港台開咪講天氣

嘉倩BB再報天氣？被網民視為女神、喚作「嘉倩BB」的無綫新聞女主播陳嘉倩，上月29日完成「晩間天氣」後離開無綫，轉到香港浸會大學修讀國際新聞文學碩士課程。原來她在事業上亦轉跑道，下月4日加入香港電台主持氣候及環境資訊節目《大氣候》，節目更特設新環節「嘉倩時刻」，由嘉倩BB介紹世界環保潮流大趨勢，推展全方位綠色生活。

《大氣候》的節目監製兼主持人胡世傑表示，期望陳嘉倩能把新聞報道中廣闊的世界視野帶到節目，又稱製作團隊知道她相當留意環保潮流，個人形象及表現不俗，相信聽眾會期待與她在大氣電波再會。

雖然下月才登場，但嘉倩BB已搶先為《大氣候》拍攝宣傳短片，以「天氣報告」的風格介紹節目內容。《大氣候》節目逢星期六下午12時15分至2時於港台第一台播出。

竟然由tvb轉去電台?
唔通想從政?